const questions = [{
 category: "programming",
 questions: [{
     question: "ข้อใดมีค่ามากที่สุด ?",
     options: [" -5", " -2", " 0", " 1"],
     correctAnswer: 3,
    },
    {
     question: "ผลลัพธ์ของ (-3)ยกกำลัง2 -4 ยกกำลัง2 ?",
     options: [" -7", " -16", "-25", " 7"],
     correctAnswer: 0,
    },
    {
     question: "2 ส่วน 3 + 5 ส่วน 6 =?",
     options: ["7 ส่วน 6", "1 ส่วน 2", "3 ส่วน 4", "4 ส่วน 3"],
     correctAnswer: 0,
    },
    {
     question: "ถ้า a = - 2 เเละ b = 5 เเล้ว 3a + 2b =?",
     options: [" 4", " 6", "7", "8"],
     correctAnswer: 0,
    },
    {
     question: "ผลคูณของ -4 กับ -6 คือ?",
     options: [" -24", " 24", " -10", " 12"],
     correctAnswer: 1,
    },
    {
     question: "(2x + 3x)-(x - 4)เท่ากับ",
     options: ["3x - 4 ", "4x + 4", "4x - 4", "5x - 4"],
     correctAnswer: 2,
    },
    {
     question: "(ผลบวกของ 49 เเละ 16 คือ",
     options: [" 9", " 11", " 12", " 13"],
     correctAnswer: 1,
    },
    {
     question: "l- 12l - l5l = ?",
     options: [" 7", " -7", "17", " -17"],
     correctAnswer: 0,
    },
    {
     question: "ถ้า x = 3, ค่าของ 2xยกกำลัง2 - 5x +1 คือ",
     options: [" 4", " 5", " 10", " 7"],
     correctAnswer: 3,
    },
    {
     question: "ผลหารของ 3.6 หาร 0.3 ?",
     options: [" 1.2", " 9", " 12", " 10"],
     correctAnswer: 2,
    },
  ],
},
];
